林祖舜繼續縱容麻狗唐狗密狗三狗網絡欺凌

好快又玩死高登

牙祖而家扮晒野
扮到自己知道錯
但個point話自己app唔夠好
根本就唔認錯

女夜鬼單嘢點呢?

關連登咩事？